覺唔覺得信用卡害左唔少人？

銀行限制debt card 每月使用次數 迫人用credit
但credit 卡唔覺唔覺就比正常用多左好多
今個月我收埋自己張credit 卡 立即用少左錢

銀行正仆街

你自己on9關人乜事

借定唔借? 還得到先好借!

而家呢句無之前嗰句咁撚on9,兼且完全用到係樓主嗰情況

笑死人
控制唔到就唔好用credit card 啦

比把刀你切野
你就用黎捅自己
關人撚事

個比喻好好

冇錢學咩人用信用卡呀

正常人係用信用卡方便自己 但同時信用卡係用黎賺啲豬閪錢